[代開] ps4 proclub 比賽球會 招 防中 左右閘

會報比賽

陣式 442

要開咪
傳球穩定
有意識

防中
左右閘

hi

g